今日已經十一月三號，唔夠個半月就平安夜...

各大商場，零聖誕報置，零氣氛，往年尖東同海港城，已經完成聖誕報置準備亮登啦！

今年... 乜都無哂

今年，香港的聖誕節，可能是自二次大戰香港淪陷後第二個黑色聖誕...

香港，我既家，點解會搞成咁！

前住正確的方向

點解？問下焦土之母
習近平 甴近平

真係好撚大鑊

咁大個仔，未試過過一個不快樂既聖誕

你太幸福

點解會搞成咁，我好開心